一人一tweet比侵侵去問支共攞返清朝個一萬億債券!!!!!!!

侵侵之前自己提左呢個idea出黎 大家可以比多d支持等件事爆大D

Example
@realDonaldTrump China CCP regime took back what is lost from qing dynasty like #hongkong. So they must undertake all the debt as well. I urge USA to claim the money that spent on qing dynasty bonds from CCP as they are the successor of CHINA! #HongKongProtesters

推

自推x2

網址呢？

Actually owed more by Taiwan

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

集中like 1個tweet, spam無用架, 無人睇到架

多like既tweet先會多D機會show出黎

唔洗攞
作廢部分美債扣走